呢條數對烏大龜嚟講簡直侮辱智慧

wtf

龜sir: studying maths is MK behavior

痴撚線

B?

55

mbbs果然唔同D

中國文化思想你都識

google咗幾個
我諗中文系year 1都唔算多人識

呢題唔使google
六家思想一定係6!

六家唔係包陰陽家咩

陰陽﹑儒﹑墨﹑名﹑法﹑道

中文系係識晒都唔知揀咩

許行唔係農家咩？

中文系好多勁人
所以收返上面個句 應該好多人識

wuwu係邊

識嘅一隻手數得晒

應該你啱

垃圾龜又負皮人